終於有方法輕輕鬆鬆月入十二萬

如果每日去旺角垃圾筒執珍珠奶茶個杯
一日執100個
$10 x 100個 = $1000
30日 x $1000 = $30,000

我用$5000月薪分別請4個流浪漢幫我執膠杯
呢度月入$120,000 扣除成本$20,000
都仲賺緊$100,000

加埋自己去執再加$30,000
最後請多個姐姐洗杯月薪$10,000

到時月入$120,000 唔洗交稅
幾個月已經夠比首期
到時再上市集資 收息都夠玩

你覺得好好笑？

你不如話有5千萬本齋收息

咁煩架，all in 今年利物浦拎英超就夠啦，包上買車兼買樓

比比了

人如其名 硬擦膠

不如搵十蚊去贏二千五百幾萬算啦

認真
佢一定有客源先會賣
demand and supply

我要腳踏實地賺錢

巴打你all in咗未

我買左利身浦廿年，依家叫住半山，山山，御半山

真心想知
咩人會買？

我屌你老母

咩人會買唔好理
就好似啲女嘅m巾都有人買一樣

買完d女既m巾 再買d女用過既杯
當茶包沖嚟飲?

已經做緊
不過我係入公廁執m巾

絲打